想買顯卡求推介

想換張顯卡打下機，依家呢個時間係咪好難搵到470?
如果1060 係咪新出9gb同舊版6gb一樣價？幾時有貨？

預算二千左右

負評，上一頁

比多少少推上1080啦

btw 顯你老母卡

顯你老母卡

顯你老母

二千580啦

網上睇rx580普遍勁過1060少少同有8gb ram

1060 / 580 是但一張啦
唔好買3gb/4gb就得